指醫護罷工影響服務 葉劉呼籲病向工會提民事索償

早前醫管局員工陣線罷工五日，要求政府全面封關。今日行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀表示，收到市民反映罷工期間醫療服務受影響。她指新民黨將為受罷工影響的市民提供義務法律咨詢服務，並研究向工會進行民事索償。

葉劉淑儀今日在FB發文，指雖然醫管局員工陣線已停止罷工，但過去數天公立醫院服務已受到嚴重影響。她亦收到不少前往東區醫院求診的年長市民反映，罷工期間的醫療服務受到影響。

葉劉淑儀呼籲，需要緊急醫療服務、接受手術的人士或長期病患者，假如在工會罷工期間的醫療服務受到影響，可以聯絡新民黨，「我們的法律團隊成員，將會為受影響的市民提供義務法律咨詢服務，研究向工會進行民事索償」。

廣告

有兩萬名會員的醫管局員工陣線，上周一（3日）起發動罷工，要求政府回應全面封關等訴求，行動高峰時期有近 7,000 名會員參與。醫管局員工陣線之後決定不延長罷工，結束一連五日的罷工行動。主席余慧明落淚向會員表示，希望會員尊重這個沉重的決定，工會將繼續以不同方式為會員爭取全面封關、保障醫護安全等五大訴求。

索咩償 有無得表揚
btw唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

民事告醫管局囉

林鄭唔封關
所有無返過支那既香港人染病後
告香港政府

姐姐你的on9 程度同妹妹一脈相承

先索償721

absolutely